[
    {
        "randomId": 341
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu irembo mbona Bukoramungabo mu nda",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Inzu iguye",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Urusogo n'urusogi",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Uburiri; urusenge",
            "option_4": "Indiga mu ihene",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sehene agiye iwabo",
            "option_1": "Inturo mu rutare",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Inturo mu rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Agasongera",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Inuma ku ishaka",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Umwungu mu ncoce",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Amazi ku rukangara",
            "option_3": "Umwironge",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramparagata bivemo umukwe wa Minani",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaturutse ikuzimu gashyushye",
            "option_1": "Akana n'insina",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Imende ku mugezi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akana n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Intubu n'urutwe",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abatutsi barebare baturutse i Ruhanga",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    }
]